[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [38] 香港人，反坑!!!!!!

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!
日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A
Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。
Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計3年半、由IOS/AN版計1年半。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！
Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。
Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)
Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。
Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。
Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。
Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。
Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。
Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。
Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。
Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：
Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)
Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。
Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。
Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：
Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。
Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。
Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。
Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。
Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)
Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。
Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

唔該晒巴打開新post

唔該晒 焰巴

唔該晒巴打
留名

終於有7星

名古屋80左未改未突

新手留名 登入10連爆死

終於有一個星期冇新城預告 唔洗諗換唔換

Main個時先預告
仲有大把未出

原來差4，5同10嗰兩隻
好似有人好想要10左

今日應該出新武神

Sorry 快手㩒錯左send
140抽 有6有7
江戶

我要新7呀

恭喜

我想要10個格左邊 但唔知係咪要配合新武器仲未見影

咁佢係新武器種
應該第一隻就係出佢既
之前張預告圖好似差佢

等到花兒也謝了

110抽 1彩

不過係平安京

3隻金都唔出彩

爽到爆，恭喜

平城必出

中左咖哩棒 又好似冇乜用

捷克布拉格宣布放棄一中條款 不承認台灣為中國一部分

布拉格

世界第一

如果佢唔係山城既話就真係冇乜用既
但要打純山既話佢都幾重要

駁唔到

即係邊個？

淫賤粉

卡美洛

Camelot. 武器Excalibur讀音近咖哩棒 由fsn發揚光大

龍宮改一
希望10抽出到6隻

新關果張卷，0彩

改完真係勁到...
利申，未有肥改
同埋25石又補底

屌你，三隻

連埋25石都爆死
你地攬炒我成功

要還架

25 仔抽

十連卷爆死

25仔1隻6星

但我仲係非洲過你

活動關難唔難？
社畜緊無時間打

150抽 爆死

唔難

做25仔終於冇爆死

唔巨都贏

唉....
保撚完底未呀屌你老母

150抽都係爆死 連續3日爆 (唔計25仔既話)

算啦你爆死咁多次
唔追殺你

唔好問我要圖
嬲撚到唔想cap
20 無料
10 課金 無彩

我都想做一十七巴打 6分vs25分

好撚嬲

玩咁耐第一次見到十粒珠就直接熄game

差啲入埋你數
成日分唔出邊個打邊個

抽小圓同konosuba個期係

我記得其中一個係重課大魔王

屌，唔識分

媽，好亂呀

重課程度係
0-300抽咁課
仲要短時期連續兩三次

用丼做單位

3彩 6星*3
等石抽埋25

我新玩左幾個月 淨係課過一次新手pack 應該唔係我黎

營運真係會MON住課長

又三彩

今日20抽 7*1
倫敦(重複)

彩果下cap唔到圖

點呀 日日都要人請真係痴線佬

*講

直頭要Set做家老J足一星期

認唔到我咩 我話玩千年課得少過御城好多個位
御城應該課左20單左右掛 自從花嫁倫之後課少左好多
週年2單都未課 可能想引誘我

hi,反坑

多謝課長令我有game玩

全世界都認住你啦

150抽 爆死

25仔 布拉格白夫人

廿抽爆死

20抽1六星

20萬

140 150抽 0彩

萬幾蚊咋 邊度有20萬咁變態

円

蒲生cls 頭痛

屈機

變身之後佢打個野嚇親我
普通都頂得住 難就秒左
成日比佢大破到

曉美焰巴打今日抽哂未

佢打3體 同埋會吸血 唔好放咁多野係前面
難我淨係用成都放前面加三倍速隻揪就搞掂
超難暫時打左3場 第2turn都未過到

岩岩先發現
佢單挑唔會吸血?

都會 唔好比佢吸咁多
或者用隱密既野 小峯/佩納宮

All in左龍宮 最終剩係得一隻內城..
有衝動想用老千珠換...但自己又想等江戶...點搞

放隻近戰同佢隻揪算
岩岩用卡美洛同佢單挑 最後一下無敵完左比佢殺到

140抽，已爆死
見佢load得咁快都唔荒好野

龍宮就係當年我8STEP得1隻7星
btw巴打抽哂D免費抽未 等你結果

巴打終於上水

屌佢個閪
以前主線最難打係佢

新關未抽
140抽0彩

課完再用7星卷揀

抽曬啦暫時中5隻7星 聖米歇爾 凡爾賽 天鵝堡 大宰府 同許昌六星同五星冇數
Sor呀之前太忙冇上黎

近排好窮冇錢貨

屌

25仔中咗愛丁堡
有冇巴打用緊？

需要6 7星計分

5隻7星.... 淨係計7星都一定係榜尾個啲

一十七巴打都係5隻7星...
只差6星分勝負

咁呀我去數下啦

又多一個要被鶳

計埋之前食左隻薩爾茨 應該total有9隻6星

而家d歐洲人真係越黎越過份

爭咩爭，兩個一齊麻包袋

啱啱隔離post又搵到女浮屍，好心痛

冇啦最近個30/40抽都淨係中5星返咗非洲了

唉...

Sor，更正返
第140抽出左1隻6星

又多一單......
啲死仆街做到咁明顯都可以完全無後果...

龍宮POOL......屌你老母

第150抽......屌你老母......

垃圾到...

係近排先咁多浮屍 仲話無死人 心照啦

呢隻係打全屏
仲要倍數數目上果隻？

對比係香港既問題
真係抽唔抽到都無所謂啦

唔止...上個月開始已經有
仲有單類似棄屍

咁衝動？
唔等埋呢幾十抽先？

喔
原來武神關係平山地形

再中咪當突破 加上呢隻真係太撚誇張 遠城250攻加增傷35%

仲要係美希....

係wor
今日開埋改築

唉
一個時代既終結
大坂真係....

原來有隻改壹係倉 改邊隻先好

盲左

想衝武神就 歌舞先

普通都打唔掂

我都係last 一下先打得死
吸血真係好難攪

試多幾次應該得
不過都係果句
用金亀打武神感覺真係唔太好

負評咗

新手連啲蝴蝶都唔夠打放棄

係喎 呢隻又係真武神呀
咁2隻水緩一緩先

岩岩返到香港

有無人知新歌舞改1 咩情況
追post見冇人講

個2隻免費卷出

太誇

遠攻加250 近接加範圍50 招技加1.5倍攻再加50範圍 近戰加左成100範圍 仲有加35%傷害 幾暴力下

自己打難個陣 最終用凡爾賽招技打佢 打唔死就開卡美洛招技頂

呢隻同龍宮都好吸引

.....抽唔到

癲過聖米

邊幾隻6星先係
好撚多

我都有諗咁打
但係覺得唔夠時間殺到

配埋落江戶唔知會點
可能真係可以打全屏

龍宮就水地形好重要

why not both
如果卷我全部都唔中就老千珠換肥妹 7星拳換龍宮

係好想要

7星卷要畀聚楽第

老婆要緊

呢個係我玩左就快1年既遺憾黎
都係時候彌補啦

DLLM 5 6星

25抽都係1 6星

今日差栗悟飯巴打
同埋請以理服人巴打堆6星
話9隻 睇圖好多隻唔知邊隻開始先係

想抄片都抄唔到 個個都有指月/安土/浜松

係WO 指月我都未有

幾日冇上
夾埋 3彩
1 7
2 6

呢堆你當隻許昌係俾我食咗嗰隻薩爾茨啦

我係放佢三倍速落姫路射爆佢

是日都係有5位巴打爆死
J_more人巴打仍未破處 以最多6星穩佔第3
大家一齊祝福下佢
潛水多日既以理服人巴打5隻7星+9隻6星排行尾2
同一十七巴打只差1隻6星
兩位等住被鶳

你鶳dmm啦我地無辜架

送完晒券?

Yes total送7張

0隻呀

連續第4日爆死

今次武神關有新個隻6星法城應該易打好多

160
仆你個街

仲有
但要打緊急關先送

我...
真係灰到唔係好想開GAME啦
潛水

當我棄權啦

試撚左廿幾場都有
不過殿無損有d意外 以為有打中

160抽 爆死

應該係每日keep住login同打返哂d關會啱啱好拎得哂200抽

2彩 1隻7 1隻6
可唔可以當我無參加過

隻揪

你咪同我一樣2隻7星
幾個巴打得1隻 有個仲係0
已經唔係最差啦

暫時4隻7 不過有兩隻唔知點用

想問改邊隻好

凡爾賽 得廿秒究竟可以點用

閽王居然冇改

第一隻先好似唔錯

有其他好用嘛

閻王有專用改肥喎

冇換到。屌

連續4日爆死

keep住爆死

1彩
安土

0 5星

我幾時先中安土

講完去抽中天鵝

咁大坂好處係近城有攻遠城有攻距 計略我當55波 係平城場始終唔錯既

棄GAME屌你老母

爆死+1

今日單6

爆死

咁都冇7星

5隻7星

J_more人巴打加油

4彩
全部無7機率應該仲低過有7
放過你一次啦

仲未有時間打超難 平山應該易打

巴士佬
好難打呀

唔係咁易架葉師傅

個個都話好難打今晚上youtube搵片抄先 怠倦期

因為未屠完龍姐

點解有巴打可以咁歐

呢個真 投入ps4懷抱 手機驚全部半放置

都係一隻6星

紫禁 彥根 溫莎
三隻邊隻改築先？

彥根

打左幾次 通常都衰係d蝙蝠仔衝過黎打唔切同埋最尾boss秒唔到比佢起手到一下就輸 遲d諗下點搞

定改隻白夫人上七星

一定係彥根先，無爭議
其次我會紫禁
白夫人唔錯，但始終無7星咁強橫

又爆死

好似差J_more人巴打?
究竟破唔破到處

屌你老母+8 97%都爆

2 6星
金華山城
長篠城

幾時先再有七星任選

見到3彩 -->3隻6

今日0彩

今日有過半數8人爆死
J_more人巴打彩珠數第2多但仲未有7星
大家集氣比佢呀就算我唔出7星都要佢有
一十七巴打相信已經無人追到

今日新關最後

新果抽 六星 x 1

7星x1,小峯城

我把持唔住課左1pack，送既同50石都係爆死廢6，可唔可以安慰下我

終於出多隻7星五角陵
前後總共3隻7星

唔緊要呀巴打 呢度大把人一齊陪你
我今日又爆死了 心淡連圖都唔cap lu

再灰啲係今日老竇同家姐都抽到7星...我屌

導佢地入坑，自己就無得中

真我已經連續爆死唔知幾多日啦

老豆都玩

連續5日爆死 有冇人跟到

深表遺憾

今日又抽到平安京。但已經有一隻改埋。點搞好

突破 然後放個減初計/配氣設施

巧

我差唔多 又爆多日

第170抽
爆死

仲係6分 唔知完活動前上唔上到雙位數

爆死 我都連續3日了

發覺愈後愈多人爆死

彥根喵

我自從入咗個post之後就一直爆死
聽日試下唔入一日睇下會唔會好啲

今日一抽 已收皮

挑戰緊可以連續保底幾耐

我諗我唔會再課金

6星1隻

再次希望J_more人巴打一齊有7星

毒老竇家姐果個原來係你

原來就係毒埋老豆家姐個位巴打

清咁灰

都係果句 聽住先

1隻6星

我覺得呢隻GAME課金有必中甚至有得比你揀已經好抵屌
不過我最近都少課左

心淡啦
佢對我唔好
我都唔想對佢好啦

以前隔一個星期做一次25仔
保底都無咁覺
依家係密集咁抽都保底
真係好灰

唉

清成日放負是唔得的 個人經驗愈負愈糞抽

我覺得係出左非皇大賽大家有比較就更明顯 所以我唔參加的

多謝提醒
快快手過埋呢幾日
我就復活

本身都唔想參加
唉

11月會去

我希望下年有機會去

不過想去左姬路先

呢個希望我下年有機會去 今次唔得

支持J巴 再唔出7星比佢週年包個2pack我唔課

今日 1 5星 only 唔上圖啦

邊有關係，就算無非皇大賽大家一樣會將結果放上黎，係差在有無統計啫。就算有無參賽見到人中自己唔中，都一樣會比較。

珍
純粹大家搵d野玩下
課抽新歌舞抽極都唔中 但係送果d卷都算好運

三名城第三次揀邊隻好
利中:大阪、利根已改。利根突破咗兩次。係冇名古屋

咁就名古屋啦，佢都勁架

利根
無名古屋就拎埋佢啦

利根好差咩。成日同平安京連埋一齊幾好用呀

sor。利根號表示去錯場

不如俾佢改你個名吸運?
好靈架~唔信問下鹹魚巴

好似好耐冇見鹹魚巴

今日只差曉美焰巴打
越黎越多人爆死

點解武神咁耐都未出平城又玩平山

未過到

今日先開始打一陣試吓
不過平山咁多勁城應該易打啲既

未得閒打

如果得我又唔介意 最緊要大家都有

佢話左會潛水啦，佢應該有睇post既

好想allin新歌舞

鹹魚巴出黎返啦

武神打左難就算
完全無心機玩

難都未打

我懶過屎忽 難打嘅都等復刻

打超難 打淨隻王
唔夠token

我蝴蝶都未搞得掂

等復刻先算
依家完全無心機搞

今日有多達10人爆死
而且只有1隻7星
DMM係咪偷改左機率呀
勁多人都未到2%

DLLM

第180抽

180抽 1彩

0 5星
1 6星

終於搞掂
分左兩次打

改下改下,已經有9隻7星改

180抽 2彩 安平城 サン・レーオ城

1金9銀

係呀

諗緊想一次過抽晒d石之後棄game算

冇入一日即刻一彩雖然係6星但係都好過爆死

唔好啦
冷靜

冷靜
抽晒D石,你忍唔住會課金

拒絕課金
岩岩先課完 隻歌舞仲要係用老千珠換返黎

終於過到難,原來用兩倍攻成都打BOSS打撚快

又爆死，垃圾驚

冷靜D啦

第六日

又爆死 最後廿抽希望中多隻7

1隻7

勁，眾人爆死你獨7

終於
嗚嗚嗚

貼唔貼已經無咩分別

舊六星一隻

冇乜參考價值 都係要靠銀河艦隊先打得贏

隻肥前幾勁

我係咁打

睇黎要換指月+肥妹

係幾勁 冇佢我應該唔洗打

肥前一隻補哂
又加攻
勁到癲

冇佢既話我要用水府下位版

又兩隻7

我咁打

咁高突

比錢先有得突

巴打你抽左未
兩日你唔見有結果

彥根冇武器

無肥前唔洗打

平均52lv 參考吓用高lv水府頂肥前個位

想問點解解冇得打第50

因為未出，恭喜你已經爆左機

吓。咁仲有乜打?

活動同埋活動
係呀，呢隻game 係好養生

今次個武神降臨難個rank打唔過

你仲好新啫，武神係全game最難既關，就算舊人都唔係全部過到，但係試既過程係好玩既

岩岩拆左比其他人用姐

可惜萬里巴已經唔係度

每次睇完cc台都想入黎圍爐

聚樂第個和服樣好似弱智

弱智樣咪好幾可愛

粉紅毛加100分

識貨

有咩入黎傾下，抒發下
呢度除左係傾打機
亦係一班可以一班朋友傾下少少其他野既地方

就係鍾意佢咁
過多兩日就可以迎娶佢

爆死人數依然高企
超人巴開左個好頭之後狂爆死
大家會唔會放過佢
然後繼續為J_more人巴打集氣

0彩

第190抽

1彩

J巴仲未有7星

我差啲換左，好彩忍到手...
死dmm真係唔鬧唔得

4金好過1金啦啦

屌你老母成個禮拜都冇彩

超難真係唔識打

撚狗咁撚隻王

點解我課唔到金?
日日都回線有問題???

是日免費十抽

好葡萄

夏美泉招計係好撚屈

170抽

180抽

190抽
仆佢個街課埋松竹竹都係得3隻6星
差少少就DEL撚左隻垃圾GAME

2隻6星 拎黎改算

叫左朋友幫我抽
終於結束左爆死既日子
證明真係人既問題

重覆7星 錦城
重覆6星

歐洲生活

屌佢老母
水府手唔夠長

可唔可以叫你朋友幫呢到所有巴打抽

你地都可以試下搵歐洲朋友幫手抽

水府已經加範圍wo仲唔夠手長？

原來已經得番一抽？

我訂閱左佢 下次西人巴開POST 我試下叫佢先

祝最後一抽你出3隻7星
(我自己唔貪心1隻7星好啦)

恭喜唔洗DEL GAME

係依度 萬里唔計是常識吧

難都過唔到
垃圾game

我普通都輸左幾場 隻boss唔可以比佢埋到身 一埋到黎就滅團

有個打法係用4城
彥根，姬路，弘前，名護屋
屌佢老母抽唔到
最尾放成堆token引佢打
token吸唔到血，兩次攻擊之後就死左

我打難係用盾頂住
隻遠程輪流換
佢一出手就退
佢出完手就放另一隻

唔撚打啦垃圾game

終於出返1彩 垃圾桶6星

難有姬路加滅加農 boss兩次出手中間秒佢唔係問題wo

我105 都秒唔到

難我都係靠火力秒
巨滿哂 王起手第二次應該秒到架喎

個個都有姬路 我用成都食溫莎2倍攻打

我無成都

難就 3倍攻姬路直接秒
超難仲未打
前面都捱唔到

img]
終於貯齊聚樂第同聚樂城了

補返圖先

人地個隻125加名護屋

多賀城 換 萬里長城
算唔算Upgrade咗？

萬里而家多數玩野用

可以點玩

190抽 爆死
今晚決勝局

長時間既地圖 成個場放滿龍就知咩事

最後一抽有新七星就課無就變無課

六星x1

咁祝你要課

DMM屌你老味
根本就無2%
栗悟飯巴打唔聲唔聲都6隻7星
再唔出7星比J_more人巴打就唔課

話咁快就第200抽，難得呢度又咁熱鬧，真係唔捨得

唔緊要啦
過半年就4周年 （如果未執）

我完全無出過新七星

仲有4MINS最後一抽

無期望
意緊之後點佈署

用唔用老千珠換新歌舞
自選係咪換聚楽

完
一新一舊6
低於理論值

爆死變無課了

molamola

聚樂出場機會好少
冇愛唔建議玩

7星x1 重覆江戶
江戶三突

到最後了，第200抽
今次俾老婆幫我抽，佢隻手應該香啲
兩彩，67各1
洛陽，紫禁

最後爆死下次再見

以後都俾佢抽啦啦

Btw又爆死

最後一次夜晚抽都係爆死

但呢度入面
我諗佢係最有愛

要戰力
可能成都 千早 會好少少

有老婆，人生贏家...

sorry慣左爆死
一隻6星先岩

好緊張 有冇7星

七星！？

你都會有既，我早過你入坑啫
呢個絕對係個大坑，唔好太早入

J巴！7星？！

大宰府
犬山城

200抽 總結
7*肥屋 新天鵝 凡爾賽 成都 咖哩棒
都係冇安土 有肥屋都好

總算有7星

終於破處 好感動
恭喜哂

恭喜，開心過自己中

恭喜晒

連女都冇呀仲老婆！！！

最後十抽

貯齊平安、平城京姊妹組

恭喜破處！！

我地大把老婆啦 不過幫唔到我地抽野

當初狗衝成都個團火已經冇哂？

原來買平城京送石個pack仲係度 突然心郁郁

成都係幾勁,用氣又少,又多血

好多七星。ching幾多lev

呢個應該係自選七星卷黎？

佢意思係刪咗嗰啲代表全部有

oh

200抽 1彩 金龜

呢十抽不得了

最後10抽
0彩

成都果次係為左啖氣姐...
不過今次唔揀都好，下次都會到佢

150
諗緊自選揀邊個

平山近攻最好打係佢同溫莎堡 你有溫莎堡就唔係一定要用成都

我都知成都勁
但聚楽鍾意左好耐
同埋佢前排好似都改勁左少少？

招技勁左少少咁多

你有道理
應該都狗衝左聚楽先

最後一抽都係爆死 J巴中左7星又有藉口去課金

17 水杖
暫時唔屌佢老母住
除左5 steps，10000羊包
都唔知幾耐無出過當期pick up

好想要平城京200抽都唔中

買

1萬羊就買到 仲送多230石比你抽次5 STEP抵到爛

買左松set了，唔想再課

老千珠換左肥妹
7星卷換左指月

我都好想換肥妹，仲有600珠而家心大心細

肥妹係幾勁幾正
但唔夠老千珠

換万里啦
feel到會好撚勁

收到風聖誕節會出限定彥根

點打超難

放棄會比較快

same

唔係預告左係萬里咩

無補打唔贏

我都自身難保

萬里係萬聖節，張圖有南瓜

Yes

未出新預告啫

見到個聖就腦補左係萬聖

咁少七星嘅

想問各位肥前同平城京邊隻好用?

嘩串到
其實巴打淨係出平城咋

想睇歐洲人表演

Siu jor

抽得多7星又想串人

收皮。mo7星

屌你屎

對唔住。以後唔敢得罪考古專家了

今次200抽好幸福。

前兩頁已經係
全部7星多過我既都已經mark晒名
btw真正考古學家已經唔係到

今次抽到7隻7星。

仆街啦咁撚串

7隻

仲未講6星。都係唔講了

屌，歐洲人

不如開個御城tg grp

你應該第一日就比人踢

咁你快啲開啦

唔搞小圈子
呢到都可以block左你

ok。showblocked user曉美焰焰子

我先下手為強block咗你先

一切巴 仲有咩城娘
睇下過唔過到超難

Show Blocked User - 一切皆是天地造化

不自爆了。50lev啲7星可以多得去邊。諗住自己試過難

洗唔洗快成咁

年輕人就是衝動

不過我跟

試吓唔好咁。

起碼有7隻

跟
完全封鎖左

算少啦。50lev喎

你都6隻七星啦

起碼，即係唔止

要睇有幾多嗎?

貼你就貼啦

完全封鎖完你都仲傾到

最後個70抽全部爆死
中隻6星係咪咁難

利申:有啲已經用咗黎突破、改築

個box得100個位。感覺唔夠用

希望各位俾啲意見小弟砌隊打今次武神降臨(rank:難~超難

冇7星補都起碼要有隻水府
買包啦

所以咁多七星都係冇用

課金不了

睇片放盾係殿前面3格可以block到隻大兜
試過都係會比大兜打到後面

齊曬我想中果d

唔係覆緊你sor

搞乜野大家咁好火

麻痺嗰隻？

手痕抽多次肥前POOL,又中重覆6星

隻大將兜

講下笑姐

我唔識講笑

終於知點解
原來用左イージスの盾[改]減範圍

換左個盾之後輕鬆過到難
超難放棄

減敵攻擊範圍有咩壞影響?

點會有壞影響
本身13放盾擋隻王第二形態
會照樣打到殿隔離個位
用呢個盾會減被攻擊對象20%範圍
隻王就打唔到後面既歌舞

超難第一次打到BOSS收皮
隊野唔夠tokken用 要再執下

最後一抽爆死了

好似差超人巴?

咁係咪可以令到隻王剩係打到隻盾?其他遠攻照打到?

放外圍同殿隔離既位隻王會打唔到你

14hr
等我推翻上黎

新game 好似唔差

超人巴呢

cls

唔換都對自己唔住

唔換
feel到下年一月小圓會復刻

爆死 嬲嬲地即關game姐

真係下年出都儲夠300粒啦

剩係抽25仔既話，用晒啲石有1200粒

咁仲唔快D換肥妹

換黎把鬼
又唔係特別中意
仲要唔係限定

出返琴日結果
陣間再統計下總成績
都係個句DMM仆街啦

下次唔參加

抽到差啲del game

人無事就得啦

我玩咁耐
屌得最勁係今次

即係你平時歐開
不嬲一到玩一到屌老母

又屈
如果屈完我會令你開心d既
Do it

聽日應該出萬聖節7星？
定會再多一個星期先出？

首先恭喜木一刀巴打成為第二回非皇大賽冠軍
同時木一刀巴打同超人巴兩位爆死7次 並列爆死最多
而爆死最少既係J_more人巴打 只有1次
而同時木一刀巴打同J_more人巴打係最少7星 只有1隻
最後一日J_more人巴打終於有隻7星真係感動過自己中
木一刀巴打三料冠軍呀

好慘
真係笑唔出

7星方面 只有以下4位巴打係多過4隻7星 高過DMM話既2%
其他巴打都唔夠4隻
香辛狼與羊皮料 5隻
栗悟飯與龜派氣功 6隻
請以理服人 5隻
一十七 7隻

三料冠軍
好絕既頭銜

最多人中既7星係
江戶城, ロンドン塔, 大宰府 分別出現左4隻
栗悟飯巴打6隻7星無一隻係日本睇黎日本妹唔鍾意你WO
Nakano_Yotsuba中3隻7星都係宮殿 凡爾賽, 美泉宮, 彼得霍夫宮
吸引力集中左係歐洲佳麗
淋峰同F99巴打就1隻中國 其他全日本

我都有5隻7，完全無諗過會多過3隻

SOR
排位問題睇漏左 3個巴打同你同分但係得3隻7星同1隻7星
另外彩珠數最多係J_more人巴打
一共19彩
一十七巴打都係18彩咋

我都唔知用唔用老千珠換好...

應該都係唔換住啦
老實
呢排成日出D 勁到仆街既新城娘
追強度真係追到好攰
之前先用自選劵換左 聖米
依家又出隻更勁既
感覺上咁搞法真係沒完沒了
老千珠咁有限
佢之後又係繼續咁出超勁新城娘
我仲追得幾多?

我已經係睇樣換
呢隻係我口味

一次過抽曬係唔係會歐d

係
揀有愛既換算

本身我都想換
始終係星井美希...

不過總係覺得呢期御城發展既方向
同我當初入坑認識同欣賞既御城
變到好唔同

觀察多一陣先算

道理，千珠應該留黎換啲技能獨特既城
例如今次武神夏天個隻奶真係mvp
招技屈到爆

我覺得係歐既
點都會歐

之前唔係好方便用唔到電腦
唔可以認真回應
今次就講多少少

其實我本身呢隻Game會玩既人係好少
由我入坑第一日、大家都已經對我好好
好友善好有耐心咁教左我好多野

可能因為同其他大手Game唔同
呢度既巴打，係會比較珍惜每一位新手
同埋每一個留係度一齊玩同交流既巴打

所以我一直都好想keep住呢一種和平、友善既氣氛
大家係平等、互相尊重咁去傾呢隻game

而呢段時間入面
雖然先後有人加入、亦有人離開
但總算大家都係和平和氣、良性咁係度互動
有時大家傾得耐、玩得熟既，講笑互串兩句，都係搞下氣氛、呃下post
其實無咩問題

但如果你一開波就做海豹、以恥笑其他人既不幸去突顯自己歐洲既
我係覺得極度反感

歐洲、抽到其實開心下無問題
有時我都會戥其他巴打開心

但你持住自己歐就笑下咩都無既
仲要強調自己係無課既

得罪講句
你真係好撚討厭
我諗無論去到咩圈子都好

你呢種人都唔會受到歡迎
除非本身你群埋既同樣都係一班咁既人

其他巴打要點評價你
或者佢地對你接受度有幾高
我尊重亦唔會過問

但我真係頂你唔順
亦唔希望你既存在會影響到其他巴打享受到遊戲既樂趣

所以我唔係講笑同玩
我係完全封鎖左你

今次認真交代完
唔會再有補充
希望大家可以開心咁繼續傾返隻GAME

聽日出
如果TWITTER有MC題出既話
下次MAIN就會出新城娘

希望萬里BB 會有一個好D 既新造型啦

兩隻差唔多級數
唔同地型唔同用處
唔係限定就唔使追
遲早出，應該係

4周年果時換

真係BLOCK左

我都有少少意外，不過夾唔夾既野又好難講既，啱傾就吹多兩咀，唔啱都唔洗勉強自己

好似叫萬里好好投胎，下世好好做人咁

屌 我淨係知我個分低到仆街 冇諗過會拎三科冠軍

仲諗住搏一搏睇下會唔會中江戶 點知咩鬼都冇

去到後面已經抽到放棄人生

btw伊吹翼巴打講緊邊個

應該係講緊me

我又唔覺得肥前會勁過聖米好多 至於之前平安京係必用但未到屈機個批
平城京就係屈架喇 不過鈴城同番指月伏見比我覺得都係55波 聖萊奧都係啦 7星炮城都冇乜邊隻廢 勁過平均少少
與其話出得勁我覺得最大獲係出得密

出得太密都係一個大問題
搞到好似趕住收工咁

出哂之後放置play就收皮

係 暫時覺得新城係勁嘅 但未到換走舊果批彥根/指見/金龜 覺得都仲平衡嘅
新城對我黎講冇江戶咁大衝擊 CLS近戰隻手長過法城杖城

最近好似係密左
之前好似成個月先出一隻新7星? 冇新野冇人抽(課)佢冇收入好似仲快收工 佢唔係光速打面已經好有人性
(白貓我屌你老母每隻玩一期)

不如出多啲新關仲好啦，抽完又無野打，就黎變求簽game

唔係

唔關我事架 我都無諗到會出咁多隻
另外想問海豹係咩

平時做cd rom 唔講野 但一到有抽野嘅活動個陣就會突個頭出嚟po圖 話自己抽中好野

原來咁解 咁課金課到中唔算海豹掛

唔算

我隻肥妹就係課到有
仲要係最後換返黎

個box好多都係換返黎

重點係
唔好笑鳩人地抽唔到
唔好將自己既快樂建築係其他人既痛苦身上

平時潛水，得閑上水就曬太陽

邊個中都開心
唔好笑人就得

中間嗰隻唔錯

又幾貼切喎

我隻首抽石川由衣盾

2B盾?
万里塊面崩崩地，轉左畫風咁
不過眼細返好睇好多

萬里長城係我唯一一隻唔感興趣嘅限定
另外2隻係咪新野黎 唔會出2隻7星咁激掛

Loli......

萬里殺到黎啦

其實個畫風係有少少奇怪

2B盾同科學怪人

限定全部都新 好似未試過一次出2 7

應該講萬里本身奇怪(圖)

佢其他都唔差，小峯，熊本之類

眼太大太開

返工更新炒左
有無人cap万里兩張圖上黎

開左server啦咩?

未

做25仔前先屌柒DMM
DMM我屌你老母

勁喎

2B盾有得買
想買万里

好低能
原來dmm app未support Android 10

向課金說不呀Ching

好撚勁
便服好好J

係
愈出愈勁 唔追了

25人生開始

万里比人笑咁耐 算係幫佢平反啦

最多咪25加50（應該係），最多咪換
諗起花嫁泳裝60加40抽就覺得戇鳩
賓周仔唔爭氣

隻5星杖幾正

我肥妹 100珠抽到300珠 都唔中

想要隻2B盾
幾好J

25仔已爆死

想要6星果兩隻 出左隻唔關事

又爆死喇喂

追5星
不可一不可再

第二隻好好J

50石都爆死埋
得1隻唔關事6星

話晒都限定 追唔追埋50石好呢

why not?

痴筋，個個都用100抽做單位
我剩係課特價pack
今次75石1彩4金中左

我中左隻唔關事既7星

抽完
熄Game

咁點算??

我都中左隻唔關事

有無課今次個pack 個盾勁唔勁

用住網頁版先
等佢更新有排

100 抽點跟...

又中

用緊部舊機玩
但用部臭機又爆死

好似唔太差

個人認為幾勁
個火傷打厚血好好用

我講課個件武器
如果勁勁地就課左佢

你課完話我知

就係見係盾有啲卻步 雖然課金武器唔會太差

100石定100抽呀，差好遠喎

40攻 30防 範圍+15
盾好似冇乜用

課金武大部分都係廢

100珠抽到300珠個到有200抽
你話呢
呢到好多課長

隻萬里無換衫

d免費卷好運少少安慰返

hmmm.. 算了吧

配埋佢本身個特技就有用

歪依隻真係喊出黎

人真係犯賤
果頭話完無課，轉頭又想課

下次話無課時果斷剪卡

忍住呀巴打
唔係課貨左就抽到架

課乜鬼...
唔好課垃圾Game

我已經課到記得d card number剪都無用

我明呀，但好想抽

癮起
同埋呢隻game d 特別pack 係抵課過其他game

你等最少有直接買新7星，或者自選7星程度既先課啦
呢個5020円，睇落最值錢得隻ススキ7星

75石，雙6，又廢又舊
知錯了

你岩

6星盾
雙地形
外表可愛

特技係加血上限
同埋降低範圍內敵人既傷害 20%
(算係某程度上彌補左 特技入面無額外既防buff)

計略係3倍傷害而同時附帶有火傷(5秒)
盾城本身唔會高攻、3倍傷害應該都係R痕
重點反而係果5秒「火傷」玩法上同千早城應該一樣?

盾一直既定位都係血厚防高要黎坦boss 防Rush 之類
但由許昌城開始，DMM似乎想將盾城加入更多新既元素
係錦上添花增加泛用性、定係不務正業??

呢點要由大家自己判斷 (歡迎討論)

我認為係多舊魚
坦就乖乖地做坦 兩頭唔到岸仲衰

6星 萬聖節 ユッセ城

件衫好hamsup...

特技：
繼承左無印版既 全世界停5秒
新特技係自身同token +30範圍

計略係非常得意既怪物token
token 攻擊帶減速效果
cd 60秒 雖然無寫有限次數
大約1 wave 都係出到1-2隻最多

睇落感覺上無左無印版既 5 + 5 秒 全世界停頓既玩法
但具體個token 有咩妙用
真係要睇過人用先知

我就係想抽呢隻...好正

7星萬聖節万里
可能係史上最好既聲優之一 早見沙織

感覺畫師已經好努力修正以前所犯下既錯
但.....嗯.....只能講真係比無印版好左....少少

無印版既万里係「好硬」既存在
(我無用過，都係口耳相傳)

一齊睇下新版特技
1. 範圍內全城娘 +75攻
2. 範圍內全城娘被傷害 -25%
3. 範圍內敵 -75防

成件事感覺好全面
1同3 係同時+攻同減左敵人防 (實數，可以同其他Buff 疊加)
2 係幫助減輕防守壓力

未改1 已經有3樣buff
改1之後如果再加多樣buff 同加大本身buff 既數值的話
感覺上呢個万里 總算唔使再被人笑

計略...係有趣既地方
只可以放畀自己用
35秒內 將造成既傷害既30% ，用黎幫自己回血
即係如果果一下打人1000 自己馬上就回300血
弩城輸出唔弱、要瘋狂回血感覺上唔難

計略既第二部份
係降範圍內敵人既攻 30%

CD50秒 持續35秒
期待改一之後縮短CD 再配埋彦根
有可能做到可以不停出

咁總結之下
万里就會係一隻超強既堡壘
放佢係前線一d 被人打既位
佢都有能力憑住 特技 + 計略既多重buff
而屹立不倒

只能用可怕來形容...
無印版...辛苦了...你可以安息啦

期待改一之後會變成點

補充少少
我睇漏左一樣野

新万里 既計略
係適用係万里範圍內既所有城娘
呢招一用
全世界一齊快速回血...

好撚恐怖

睇落真係好勁...重要未改

唔知姬巴見到限定版万里咁勁
會唔會感動到喊

(不過我諗都好難有機會再見到姬巴...)

我都係就咁睇圖之後9up姐
實際勁唔勁
要真係用落先知
希望有巴打抽到之後
會開心分享用後感

牧場物語PO發現鹹魚巴

新万里 私服好好睇

叫佢回歸

順其自然啦

射到一地都係

真武神打到尾王頂唔到
卡爾卡松未改
分開解戰功落万里應該易好多

叫過 不獲受理

post個陣黎睇下

我連難都過唔到 次次都係打到boss比佢吸血搞到死左

睇錯 叫過萬里巴 冇叫過鹹魚巴

等睇万里示範

May'n?
已經唔記得邊個打邊個
你地成日改名

弩城範圍大極有限啦
不過配彥根可以永續變相多隻奶咁

矛盾緊用唔用啲6星去改卡爾卡松

算係咁，鐵炮同弓既混合版

弩城賣點都係硬啦...
睇點運用啦
某D Map 個位放得好
Buff唔到全隊都 半隊
夠打就ok

唔係講緊西人姬重耳咩?

盾城唔係成日會出場
但係出得場都係靠佢頂

唔改唔多夠力頂王
仲要無其他減傷

用木幡山降攻

講緊西人巴（萬里控） 同鹹魚巴
有人目擊其他game果個係鹹魚巴
再上面講萬里就講緊西人巴

水落石出了

鹹魚巴話GAME都DEL左

咁狠心

無

他朝有緣會再聚

萬里擺係個倉到唔知做乜

OT到岩岩先得閒玩
3點抽完25爆死 關左game

所以我覺得許昌城暫時仲係好廢
但係我中左三次

睇下改築之後有無機會翻身

保重啦超人巴

知唔知大概幾時到佢？
有一次7星石築到佢出黎真係想喊

名古屋係咪已經過左時？

非限定等緊開改一既如圖

依家一個月最少改兩隻7星咁計法
計落大約12月左右或者下年一月就到許昌

我都覺得唔係

依然好勁
三名城強度一直都有保證

咁佢唔好出啲關要盾城
我得一隻許昌係盾

Ok
咁練下先

練下D 5星盾
有D 都唔錯幾實用

同萬里真係好有緣
岩岩講完又黎多隻

萬聖萬里>萬里？？

恭喜
暫時睇落實用性係萬聖節呢個好d

好 決定練呢隻
普通萬里可以做吉祥物！

25仔

1 7姬路 突用
2 6

普通萬里都好勁架

新關係咪可以刷五星？

係

放棄，打唔贏

你地係咪通常刷90？

抽之前屌左兩下千狐

出左

想要新萬里配平安京

貼出來睇下
你解戰功定純過

解到就解，全平山都過唔到

咁唔解戰功純過啦拎石算

隻萬聖節6星杖改築完個技都冇變

ching係咪無聊得滯

我反而唔係咁睇 對我黎講盾主要係防rush. 真係要秒你既boss大部份都係會秒你頂唔到 咁既話盾可以識做其他野係一個優勢 尤其火傷唔洗睇你攻 求其放落去隻boss度就夠

換咗彥根之後仲有冇必要升柳川？定係最好每個地形都有一座打氣城？

最好有啦，不過等主力隊成形再練啦

如果你另外有更高級既打氣城，就唔使

例如 平安京 柳之御所 臼杵 備中松山 春日山

睇目標
輕鬆正常打就唔洗練其他
如果要挑戰武神就每個地形都要

初期既練咗一隊可以誇地型既先就可以了

有3星特殊肥咪餵下佢

今次啲萬聖唔抽。啲技冇乜吸引

真武神都係隻BOSS差D
岩岩前面隻牛鬼搞到足止唔到
隊野TOKKEN又得兩隻

Thanks 巴打 咁我升住依家呢隊主力先

久等了
終於可以同你贖身啦

酸死

用自選劵換的

無肥改築

最緊要得到心頭好

係
真係想要好耐

課

唔想課
200抽唔到理論值
又中唔到新7星

我對佢既營運方針又充滿問號
唔能夠好似以前咁心存感謝咁課落去

我未諗到揀邊隻

有無咩心水?
幫你收窄下範圍

我會留一張打真武神

新手重諗緊換聚樂第定係紫禁城...

弓城泛用性比較大

都有3隻7

我平城場有機會唔出聚樂第但唔會唔出紫禁
不過新手冇乜選擇就聚樂第啦 範圍25%攻夠拉起好多冇攻buff既城

肥達加左分先

我都冇咩特別心水宜家
上圖又好似唔係幾好

今次超難武神隻BOSS係足止唔到?
我用左溫莎堡+政宗刀佢都照行過

足止數唔夠?

無比牛鬼打
武神本身都會減足止數?

想問下有冇推薦改邊隻先

姬路

姬路 平安京

應該冇減架喎

換左隻盾落去都係直接行過...
我記得難我都可以足止佢
超難就唔得

我覺得係bug左

足止到有機贏架

武神特技の｢利休七哲筆頭｣は、全ての殿側ユニットの与ダメージが30%低下、被ダメージが30%上昇。 自身の攻撃で与えたダメージ分、耐久を回復。

真係冇 試下轉dmm版玩/重裝game？

我己經放棄左，無乜心機再試

dmm版

佢1階未死之前係飛行 足止唔到架

屌
即係要早D放

應該係早D打到佢變身

不過照咁樣擺法
肥屋補唔到溫莎應該頂唔到兩下

得閒先再試
要耕田

超難第2波d 牛頭馬臉一出就清唔切

放3倍速落隻補到

今次登入圖唔係幾靚
我唔Cap做開post 置頂圖啦
等下一次先

万里好正喎

依排真係好無心機玩
唔知係大環境太多因素影響到自己
定係對隻Game真係慢慢開始淡

已射，THANKS

好齊下

今日唔知明日事...
升左上125先

跟唔到
無事既

做乜咁灰 頭先抽完300石無7星 垃圾game

香港既未來又唔知點
呢隻Game既未來又唔知點
所以及時行樂算

～メンテナンスのお知らせ～
下記の日時より、定期メンテナンスを行います。
【実施期間】
10月21日(月)13:00～16:00 終了予定
※実施曜日が通常時と異なっておりますので、ご注意ください。

詳細はお知らせをご確認ください。

#城プロRE

早咗一日

咁得意？

預定維護到第2日

垃圾game

課長
唔怪得咁多7星
心yuk yuk想抽多100石萬聖節pool

肯定係走佬前既先兆
通常有呢啲異樣都係離死不遠
9up

10月22 係新天皇即位

日本公眾假期
開心仔

千年個邊爆死左 抽冰魔女5隻黑都唔中仲要4隻重複 抽南瓜保底又出隻垃圾女僕 嬲嬲地走去抽埋御城啲石 跟住都係爆死埋 垃圾dmm課金反而乜都唔中

及時行樂 今次隻萬里幾好J
不過抽唔到

睇黎越來越多巴打對隻game長遠發展唔樂觀同睇淡持續可玩性，襯大家各散東西之前不如物色隻新game一齊玩啦

千年課左幾多
5隻黑保底都5，6packs
千年唔撚課

隻game短期內都唔會執
養生game本來就係咁
間中出下新圖，新囡囡
啱J就抽，反正又唔係為強度而抽
無課又唔會太影響到遊戲體驗

珍

抽左3個補底有2隻係轉黑 課左2單已經禁住唔比自己課咁多 之後補多個大頭包抽埋南瓜都唔中就算了 不過我得40隻黑左右都連中4重複有啲嬲

好難搵到隻好GAME
城娘算唔錯 囡囡正 學到歷史地理 養生輕鬆玩又得 挑戰自我又得
過關真係要用下腦

我反正都係HEA開
武神次次都會等下次
用舊7星仲打到緊急刷下肥我就算

御城邊有咁易執 只不過想証明自己係咪真係咁非啫 都會繼續玩嘅
不過話搵多隻game一齊玩都可以 始終御城打完幾關就成個禮拜無野做

究竟屙唔屙煙龍宮好

係唔係老婆先
我STEP8個陣ALL IN過龍宮得1隻7星 你參考下

抽到咪係老婆
抽唔到咪……

人地老婆

屌佢老母幾時執
完全補底15 16
3星都5隻

抽唔到咪用卷換

唔換，屌

我得金亀係抽

天鵝 老千珠

小鄧 倫敦 聚楽 自選劵換

留石等下個pool

解到1 3戰功
好彩姬路3倍速 武神最後一下前起手就殺左佢 唔係就又要再黎

點跟

試左成個星期
城娘好玩之處
平山勁角多我先試左咁耐咋

唔想升弘前
升完應該可以玩token戰術

我以前得弘前一隻弓城
第二次用卷換聚落先退休

我隻弘前lv1
照用
要佢d token 姐

我一開波放佢係前面射蝴蝶
到放風d妖怪出先撤退換位

要夠lv先射得死
80lv秋田未巨都要用3次姬路技

我87LV用紅弓巨2次 第2波就就射死

升下先而家有得刷肥

見大家抽得咁開心 我都射左100石落海

點解要咁

其實又唔係唔樂觀既
由第一日玩果時都知道呢隻唔會係D 好多人玩、好爆既Game

只係成隻Game既發展同營運方針唔同左好多姐
我入坑果時、隻Game 出新7星既速度係慢好多
大約一個月先會出一隻新既7星
舊既7星可以威好耐

以前個心態係唔需要追7星
因為用d 好勁既5星
配可能2-3隻7星
只要練度夠高、已經可以clear大部份既關
成件事係好舒服、好輕鬆
無野需要追、無咩壓力咁去玩
有就有、無就無、都係咁玩就ok

但3周年之後、成隻Game既發展方向唔同晒
1) 新7星出既密度大幅提升、一個月可以出2隻 (有時連埋限定3隻新7星)
2) 新7星一個星期就即時開埋改築
3) 超難武神關係難到全手8星都可以過唔到

係營運角度，佢新7星出密D
D 關整難D
新7星出勁D
就會創造到一個「需要」
而呢個「需要」可以刺激到人「課金」
或者最少加速回收大家手上既老千珠，而最終達到引人「課金」既目的

整隻Game出黎，為既就係賺錢，呢樣係天經地義
無錢賺既話、齊Game一早就要摺左佢
可能以前營收真係太差、令到御城急於求變

急到用上述既方法、再加狂賣7星自選Set
到最後都係為左刺激營收

咁我係網上面就搵到iOS既估計收益Data
(不過我諗御城最直接既收益應該都係來自DMM APP)

2018：

2019：

可以見到
大家都係10個月既時間之下
今年比起上年少收左0.8億
就算計埋來緊11同12月既收入
係iOS平台，都未必追到上年條數

但依個已經係DMM落重藥去死谷隻Game既結果
(當然，都係果句，無DMM同AN既資料、而iOS呢個亦只係估算
唔能夠完全作準)

我唔係話睇淡
始終御城係DMM親生仔入面都係TOP 5搵錢既Game
而且除左請畫師同CV之外
我唔覺得呢隻Game既成本又幾大
所以我唔覺得佢短期內會執 (哇....你睇下幾大枝FLAG)

但我自己係唔多適應3周年既之後既變動同節奏
我真係被佢搞到覺得好攰...
勁既新7星、出極都有、越出越多、越黎越密
根本都未有時間慢慢了解好隻新7星
之後唔夠一陣又出一隻新既

到最後就係搞到7星都變公廁
7星都個個面目模糊

同我地以前可以慢慢咁傾聚楽第/紫禁/姬路/安土
果種感覺完全唔同晒

依家多到唔好話記
有時連認都未認到

我真係唔認為咁樣係一件好事
不過呢個亦只係我既個人喜好同取態

以前覺得隻Game做我好好
好有心、好佛
我真係唔介意、甚至主動會想課金
實際咁去支持佢既長遠發展

但係當佢依家既食相開始肉酸
越黎越變到瘋狂吸金既時候
我真係對住佢覺得好攰
有種「乜你又出黎吸金啦?」既想法

御城、Game係好玩既
係好養生、囡囡係正既
但營運令我覺得好陌生

我會繼續玩落去既
不過如果感覺唔舒服既
我暫時唔會再課落去

too long later read

唔好浪費時間啦

你真係好有心機去睇人講乜同回覆，我見大家都好似抽到灰灰地自有感而發啫，我怕每次送咁多抽都總會走咁啲人。其實dmm應該出多啲關唔係加快出7星，不過如果係想快啲出啲突破性既野又唔驅。

新手表示每日放工玩一兩鋪
其實都幾襟玩
過唔到果啲關有啲已經直接放棄
至於七星係咪太濫真係唔知
Game齡太淺

執就唔會既
輕輕鬆鬆四，五周年 冇難度
至於7星出得密對我冇乜影響
前期唔夠打可能會為勁野課金
到而家都係睇自己中意 唔會理能力
好似金龜倫敦勁到喊我都冇課過
選擇權係自己到
佢有佢出 我有我玩

不過如果係全婆俠咁我冇野講

你話打武神係咪一定要抽新野先夠打我又唔覺
如果真係全115 5星夾番兩三隻key 5星我覺得打得贏

新角冇愛就由得佢，追練度好過追角
角色冇乜parts要刷已經好好
想hea可以委任，想用腦可以解超難
利申：玩左3年，課左幾多唔記得

估唔到引左個大佬出黎

得閒多D上黎傾下、交流下吧

唔係一定要有隻新野先夠打既
但有就一定會輕鬆好多

以前Template果度寫話呢隻Game無課都可以過到絕大部份關
但依家仲係唔係，我都唔敢講啦

可能都仲得
但真係要累積好深厚既戰力先做到

所以我都開始唔追啦...
要自己真係有愛果d就算

新玩就慢慢玩啦
成隻game最正就係新手果段時間
過唔到既關唔需要勉強
等復刻先再挑戰都仲得

我呢排無心機
連超難武神都懶得打

雖然大家非洲到爆
係咁係度屌晒鬼
但真係鍾意隻Game既
其實唔會因為咁就放棄既
所以其實唔需要太擔心

推一下
個Post就快沉到去海底

唔計真武神既話都仲係
不過武神本身都係挑戰用
你睇啲報酬已經無咩意欲去打
同千年個邊既魔神一樣
又麻煩，獎勵仲垃圾過城娘
仲要過關無石打都費事打

唔計真武神都仲算係"絕大部份"啦
打唔贏咪又佢 講到迫你課金咁 又唔係咩大獎勵
之前送閻魔個D關我都仲係覺得好佛心 難度又唔高 獎勵又多 關卡又叫有D挑戰性同心思

突破性既野......8星

閻魔的確係好玩又勁(免費突)
拎左閻魔就冇用錦城同安土(因為冇突破)

鬥技場係OK既
不過我睇佢要半年先搞到一次

直接出10星啦...
仲8星...

咁我改一改Template先

50石一抽
不如我ALL IN 刷5星肥
要黎改下7星好過

唔抽邊得黎6星做基底

如果佢出8星城娘咁就真係危啦 唔好出呀

0.5% 21steps 活動

嬲嬲地碎幾十石
刷返60隻肥先

嘩屌 以為你9噏下
點知真係幾十石咁碎

其實應該要刷夠72隻先夠改4隻7星

洗唔洗玩得咁急
唔急用果D可以慢慢改

你地係咪改左好多隻6星 照計7星應該改晒啦
我7星差2隻 6星就無改過

未改晒呀
仲未計未開改築果d

同隻Game鬥氣姐
反正佢都唔會出7星畀我

話唔課又課到600幾石
隻垃圾驚點會執

無乜改過6，7
6星我都會慢慢突滿先拎重覆做肥
除非特別廢

好耐之前課落
果時有7xx

就黎又5steps 起碼又唔見225石

又回收石頭....

白帝城都係時候出黎 收收埋埋咁耐

呢個想要好耐

點會執

唔比要我老婆

未出已經係你老婆???

係產房mark定先

屌你老母 派傳單都俾人斬

唉

所以我依家真係唔想開新Post
我已經唔知道副題仲可以講d咩...
有時係好無言

其實委任出五星肥嘅機率係咪低啲
要落手打先高機率出？定係唔關事

唔關事
總之今次唔出
佢下一場出既機率就會上升
再唔出又再升
平均去到3-4場就必出
出完又再reset機率咁

姬路升到111lv終1打得死隻鳩野
一場解到三個戰功
不過大破左卡爾卡松

屌佢老母又係大陸閪所為……
斬完人直接去自首
屌佢老母之後又有安家費收

最後咪又係咩事都無...

真係去咗自首？

傳係咁傳
咪又係去到被保護
再無事上返去強國

［突發］（無圖/片）大埔有手足被斬

呢個po

試過5場先出 同埋加到上昇中就唔會再加 即係假設個機率係95% 你都可以瘋狂唔出
我今次掉率都低左好多

6場先出都試過
連出3場又試過
機率可以睇返wiki
間中會有人統計

我用左40石左右
出得60隻

我都係1條體一隻

差唔多main先過到

大佬仲要解埋全戰功
我廢J解唔到

你又係既 cap圖cap到咁
咩手機黎 同我掉柒左佢

無錢換

幾隻125 屈到

大咩佬，認錯人

又屈，無三不成幾

諗返以前係抽唔到安土同姬路
嬲撚到棄左game
出完姬路無耐棄左，好似

幾隻過百

我仲以為係自己眼花

唔好棄啦
呢度D手足
真係一個都不能少
特別係焰巴你
成日同我9UP

我已經失去左響巴同姬巴
唔想再嘗試失去既味道啦

老屎忽玩家

No gay thanks

hehe

幾隻125又串人

佢真係好gay

今日18歲生日，入黎乞句生日快樂ok?

生快

多謝焰巴

生日快樂
破左處未

未牙。屌你老母

生日快樂

睇片做乜係咁送token比boss打 有乜用

避雷針？

屌 打咗5、6場都冇

唔係避雷 係前幾波放boss前面比佢打 仲要唔止一條片係咁 諗唔明

好似係會令last 果round boss 開始郁既時間延後

原來係咁

佢會跟據前面所攻擊過既次數*時間
去延遲開始移動既時間
好似係

之後可能會連出

試左真係會慢啲郁

打左成2個幾鐘先過到 痴線架

慢好多，佢計返攻擊fps*次數
我係咁放，清晒場佢先開始飛

點跟
如果我有係個兩隻7星歌舞……

到底D人係點樣知道呢樣野

我開新Post

毛利個時啲人發現
好似係

一開波就晒

本身想用今次登入圖
但連登個圖片upload 壞左
我係用返之前upload過既圖算

(200抽果張圖唔老黎、唔想再用)

其實隻夏美泉無落過地架 我抄人地片無拎走啫

咁快又爆post啦

抄呢條5人片 我學唔到佢要用7隻打

勁串，仲要讓一隻